[Welcome To The Family VDB] 利物浦已買人轉會討論區24

點解我睇唔明講咩既

以為會關屌摩事 好彩

無追開轉會新聞嘅會以為係 van de beek

VDB19歲時好似de ligt咁勁就好啦

尊重下

人都走左

人哋係歐聯冠軍ok?

留名

屌摩值得一個po

二度傷害！長榮大批空姐為爭取權益，已罷工進入第8天，然而網路上卻流傳一段參與罷工的空姐，遭偷拍不雅照影片，被害空姐不堪受辱，已向警局報案提告，警方已開始蒐證追緝這名偷拍狼。

這段偷拍影片可以看出，一名身材姣好、穿著寬鬆T-Shirt的空姐，彎腰在整理東西，遭偷拍狼拍到隱隱約約北半球，影片迅速在網路上瘋傳。

被害空姐驚覺自己遭偷拍後，氣的到警局報案提告妨害秘密，警方受理後，已根據被害人提供的案發時間，調閱周邊蒐證帶影像，過濾可疑人士。

要呢個OK?

呢個技術麻麻
想要bruno.f多d

荷蘭三棍俠

vvd現哂形

荷蘭幫 巴西幫 非洲幫 英撚
4大勢力

老虎 - 聯合國

說好的德國幫呢.....

自信樣

老母踢法實而不華，基本功扎實。
雖然間唔中lag機，但好少比人偷波，令球隊輸反擊。
無力子同老母 我地又四大皆空
請大家來季 繼續支持老母

未睇 咩黎有露lin?

有無人知團購果本書值唔值得買？

巴打印老母 識貨

隊友被踢出國家隊 沙拿：點解唔俾佢改過？

體育2019年6月27日 下午12:03 [UTC]

【Now Sports-體育】對於國家隊隊友艾馬禾達涉性騷擾被逐離國家隊，穆罕默德沙拿認為應讓對方改過自新，不應一次錯誤就判其「死刑」。
埃及國腳艾馬禾達（Amr Warda）涉網上性騷擾被逐離國家隊之後，隊友穆罕默德沙拿（Mohamed Salah）透過社交網絡twitter回應事件：「女性必須獲得最大程度的尊重，我們談到這種事情必須保持莊嚴的態度。但我同時相信犯了錯的人大多能改過自身、變得更好，而非將他們直接送上斷頭台，雖然那是最簡單的解決方法。我們必須相信並給予多一次機會，要引導和教育他們，並非純粹迴避。」 艾馬禾達日前被埃及裔英國模特兒Merhan Keller指控網上性騷擾，指他傳送了不恰當及攻擊性的情慾短訊，由於事件越鬧越大，埃及足總於國家隊周三出戰非洲國家盃次輪對剛果民主共和國前，宣佈以「未能保持紀律及專注心態」為理由，把艾馬禾達驅逐出國家隊。艾馬禾達早前已透過facebook發放短片承認錯誤並致歉。

其實要華麗嘅時候佢踢波風格都可以好華麗

我件125週年都係老母

我就18-19年老母

印前面三個 兩閘 軒 VVD都見得多
老母少見

推

數據已經同de ligt差唔多

但aerial duels差好多
同埋身型de ligt完全唔似19歲

改名未

終於逃離摩掌

但利D青訓系統

諗起以前買左好多西班牙仔同其他歐州仔
都冇咩幾多有出色

巴打功德圓滿了
燈到屌摩走

TAA

25寧 suso Gomez呢d後期加工既都幾好呀

摩性澎湃！

今年轉會窗開季前完定變番831

走左果班好似得Suso算係有少少名氣
柏折高好似都係去次級聯賽？

八月頭

簽兩個幼幼開季 季前劇本

之前好似西甲下游

都收課了
至少有聽到利迷訴求買人
亦都付諸行動
in fsg we trust
next decade is ours

黎緊呢季成績唔好的話
大家就會知到底係冇左邊個先唔得

依加唔係了

失去屌摩，更衣室失去歡喜

樂

有d野
到失去後先知道要珍惜

求其簽兩個黎塞住我地把口
唔收貨！

肥賓改革既青訓系統得TAA有收成

25寧

我指真係由細到大係利train出黎
25寧都只不過係買返黎
仲要一黎利就勁到飛起

Just over a week ago it was claimed that Liverpool had lodged their first bid to lure the 24-year-old to Anfield, but were knocked back with their £40m bid as Sporting CP want a fee closer to £50m.

It now seems Jurgen Klopp's side will try and sway the Primeira Liga outfit to part with Fernandes by including Rafael Camacho into any potential deal, with the Metro claiming that a meeting with his agent will see reiterate the Reds' desire to snap him up.

Portuguese outlet Correio da Manha were the publication who broke the news of the Reds' supposed first bid, and they too are the source of the proposed new offer.

哦
是但啦 呃到啲中下游中伏咪得

10m 就豪俾佢啦好嗎

Steward ibe呢d真係賺到笑

好似真係勁左

睇左頭40秒就已經頂唔順

好喜歡他

成班屌摩走左先黎珍惜 巧失望
不如去信FSG 每人出1蚊回購屌摩

唔好咁啦你

新利留名

假利留名

過多10年 名宿賽一定有屌摩 話唔定5年就有

歐聯冠軍功臣
一定有啦
查奧爾呢D都有

應該更多人記得佢係歐霸亞軍功臣

買隻假vdb

有真VVD 調教, 應該好有前途

Rafa Camacho is poised to move to Sporting Lisbon on a permanent transfer. (Paul Joyce) #LFC

Liverpool and Divock Origi’s people had positive talks about a new contract just before the player went on holiday. There’s a good contract offer on the table now. Now up to the player to take a decision when he returns from holiday. 🔴 #LFC

有高美斯做vvd分身我夠架啦 最怕佢有中堅 叫高美斯打閘

其實屌摩都算生不逢時
如果有VVD帶住, 應該仲勁過marcelo

如果唔係靠屌摩呢幾年默默撐住個更衣室
利有今日成就咩

打完依句之後有無面紅

其實佢都係同巴西幫FD啫?
英撚好似唔多熟?

但高美C 好難唔傷一季,
有隻荷蘭幻幻cover 都好

唔好再出新野啦真係冇錢啦

利伸今日去ic又忍唔住手買左掛畫

剩係打左個尿震

如果佢揾返個腦+有VVD帶住
應該勁過C朗

谷左咁多年..
都係今年先買多少少錢姐 唔緊要啦

講真 fsg仲仆街個香港政府
屌你老未想買件黑金 都仲係冇貨
球員又唔買 一買就買啲幼幼
連續2年啦 歐聯筆獎金用左係邊度阿仆街

個中場好似易傷D 係咪又補隻幻幻就算

話說阿記想買嗰個些路迪左閘Kieran Tierney好似唔錯
佢係蘇格蘭國家隊 如果robertson出到聲有冇機會過黎
當跟大佬學野咁 好似hover vdb跟vvd學野咁

twitter見到 笑到gap gap聲

情願冇得笑 有得J新人

想有王子

一日冇上利post就爆咗，
我就知道，FSG終於出咗手了

幻幻同女子隊都簽到人

有啲野掉撚左先知從來無需要過

韓妹竟然會開正常topic

冇機會

上幾個post話上年利post開到第13個就有官宣？隊好似簽咗2個？
咁今年第23個post有幾單done deal都唔錯

FSG強大了

van der beek

問佢有冇比人認錯笑撚左

仲有同jelly賭10個assist

睇得太多時事台
係時候翻狗竇取暖
呢幾日真係好攰
可能7.1先再出了

好喜歡她
但更喜歡香港

文尼快撚到

一樣

牙免得返我同你叫春
牙ox佢死左

往死裡打

17歲已經米9

黑哨+唔俾牌 遲早打交

Tierney夠班係big 6立足
一定唔會過黎踢後備

黑哨

最on9係犯撚曬規但勁少牌

#metoo

真係好靚

18/19 一開季 好多華麗轉身

好似已經係荷甲正選？

識貨

Rafael Camacho has completed a permanent transfer to Sporting Clube de Portugal.

Everybody wishes Rafael the best of luck at his new club.

躝

利build荷蘭幫

文尼回家了

新仔個樣欠缺佐啲霸氣

vvd去咗格流跟操

嚟到等軒隊教佢啦

眼神擊退沙皮狗.gif

屌，又俾蘋果水咗

唉屌...

交屁輸左
落左重注呀頂

有預感今個轉會窗會賺錢

隻八哥好得意

撞位仲做咩過黎

呢件去大球會打正選都夠料啦 洗鬼黎我地度打後備咩

全家福

各位利子唔洗灰心住，尋晚聽大家口中嘅垃圾何Wayne 令我有啟發

佢話因為財政公平係計7月1號重洗，所以如果太早宣佈，會將買人嘅錢撥入上年個數，上年已買AB/基達/VVD/邊爐/沙短，雖然25古條數可以抵消大部份，但都有機會係避免比人查，先將啲轉會消息完全壓住，等71之後先宣佈。

而VDB，因為個數太細，1.5M，影響唔到財政公平，所以先提早宣佈比後生仔入隊練住先。

所以唔洗屌FSG 老母住，7月上旬都無消息就一齊屌爆佢全族個臭閪！

左邊條女
我來我來我來!!

咩taste

Dry多兩年，中間條女都狗沖

佢個兄弟同佢一樣樣

我件125主歐聯都係老母

全球登公開信 德負責人：前所未有 網民奇蹟 四國搶先見報

香港人勁到

左邊正wo

firmino 同 coutinho 仲係好有默契

唔入波有鬼用咩買左大波波呀

有預感感g20咩都唔會發生

我18-19印老母

有預感會傾掂數

直紅

巴西打多一個

其實要開始將焦點放去七月一號了。
剩返三日號召啲人上街。

侵一定睬你都有味
同大陸做生意要緊

行就一定行
但情況唔樂觀

D廢老已經轉返哂會

最多當你籌碼搵著數

班差佬犯哂國際法律
示威者連醫院都唔敢去
UN表示wfc

呢個世界冇公義
有權有錢就乜都得

其實好恐怖，
哩幾日觀察政府同啲官一言一行。
會發現佢地根本唔係覺得自己錯。
仲係想部署反擊。
即係二百萬人上街只係佢地策略錯左。唔係送中條例錯。
好多野都留有後路俾自己，咩暫緩。
龜縮唔出來回應市民四大訴求。
開始有建制街站播片。
種種行為都睇得出唔係想同市民緩和關係。
係想反咬一啖既表現。

做官做到咁與民為敵真係畸形社會現象。
官唔需要向民眾負責。
只需向千二人同中共負責。
咁既施政唔好講政治，佢地講民生我都唔會信

坐左2個幾鐘巴士都未返到公司 屎忽都就坐到爆

冇圖話佢冇著bra都得啦

屯門公路

向好一方面認，有利用價值先可以當籌款。
你睇下委內瑞拉。。

好彩有fd提我屯公出事，轉左坐狗鐵，好撚貴23蚊去九龍灣，痴撚線

係 平時3個字既車程 今日坐左個半鐘先到

寧願遲到算

我係牛頭角 唔想轉車轉到痴線 7點45決定上巴士 而家仲係巴士

醉愛番工

射波啦 好彩我塞既欖隧

直接請半日假去緊食早餐

+1 遲到算

845起行，e+已經到九龍灣

屌那星我大興去轉車站用左個半鐘真係好撚癲

我連老龍都未到

巴西火力全開

仲係0：0

係咪輪到我地玩幼齒

今日已經遲左出門口
0710先上車
075x 先係博愛
但又比我趕得切0830番到公司

我個大波

屌睇完var俾返張黃之餘直接去返巴西後場開罰

個龍又救

唔送 bye

咪俾你睇蝕哂

肯定放工趕住同男友執劑

成日走過去問野
俯瞰角度睇晒

居高臨下

又係到毒害奶西

變左性

可能morning q完先返工🤔

真

一直都唔可信啦
佢啲所謂利民生施政未又係有問題嘅
你睇佢派4k派到個死人樣講到會拉人坐監就知本身就係敵視市民

返工1q
放工1q
訓前1q

AB

返緊工 10q

起身屙夜尿又1q

利子真係痴撚線

件低胸衫咩色

唔知點解諗起旺仔QQ糖

【第一賣】

甘馬曹離隊轉投葡萄牙士砵亭，估計轉會費約 500 萬鎊，如滿足所有條款可升至 700 萬鎊。

另外，轉會協議亦包括回購及轉售條款，利物浦可獲下次轉會費的 20%

姐姐係狼虎之年

一定好爽

冇圖你地都咁多性幻想

咁早就上晒腦

救左12？

罪人奴

救左24

明奴 估到佢炒

玩得太癲掉左個bra搵唔翻

明奴...今次仆街了

咁慘

ab

AB又救全家

明奴

贏了

咁都5mg好波

淨係諗都硬硬地

差到on99

其實佢有料架 好彩有回購

比人抽到仆街都似

咩事

明奴冇態

NO LOOK12碼?

互射12碼明奴射失，但最後巴西都4:3，巴拉圭失兩球12碼好似係AB救一球，仲有一球唔中龍

講清楚d

直接飛G

利物浦d前鋒盲是常識

印象中明奴12碼炒多過入

fabino 都係

明奴:咁易入所以咪唔入囉

fm 12碼 19定20

諗返明奴對阿仙奴嗰場沙拿讓12碼比佢，賽後高普話其實嬲到仆街，話明奴12碼訓練表現其實好差

Fabino12碼繪子手黎
係上季熱身賽角度拎大盡 炒左

但隊內氣氛好肯讓都好事黎ge

呢個agree，當時都4:1，其實無傷大雅嘅

利申返，我係支持之後嗰場米叔堅持唔讓比沙拿射12碼，情況唔同

利真係得米拿一個劊子手 其他都唔識射12m咁

點ab可以咁完美
連12碼都撲到

真係好好j 成個人都好完美

cls
點解咁多暗瘡都咁撚型

老婆係醫生

老婆仲要咁正

冇圖點討論

邊爐fifa 12碼數值九十幾 可惜黎到第一球已經miss

AB 所有美洲國家盃比賽都係clean sheet

友誼賽中柱彈出果陣我仲j有佢射十二碼放心曬

邊爐個12碼個記錄好似係19/20定20/20 點知黎利第一球就炒咗 以後無得再射

求求大家唔好再吹奏ab了

好似唔只中柱 係龍都唔中

佢老婆好似冇停止過大肚

好似刷柱下馬

買人未呀頂

buy jor VDB

記得高普係大讚沙拿無私喎

刷柱出底線

下年想睇佢射 沙拿d 12m真係尻黎

球場比人射得多
返屋企想調轉下

始終君子最正，明射你死角，ban埋去你都救到就唯有認命

高普話一見到沙拿讓就好嬲，因為明奴訓練嗰陣12碼射得好差，但係之後都體會到係隊友間成人之美嘅舉動，都被沙拿感動咗。

gimme 5

但對獌3次12碼又有次係拎得太盡中柱
唔係真係一個成就

迷母黨正式成立

最尾個球射到流鼻血

即係喺利嘅12碼100% miss
之後啲季前熱身賽爭返口氣啦，唔敢想像米拿退咗之後邊個可以擔大旗...

捨身射球
自己會扣血

軒挺身而出

It's still working!!

【神操作】

米高‧愛華士係神？！

最新雲丹貝治轉會利記，轉會背後樂見利記真係重返歐洲之顛。能夠爭贏阿積士買入荷蘭新星，就幾乎等同同拜仁慕尼黑爭德國人贏咗一樣。然後報導仲話今次係爭贏阿積士、拜仁慕尼黑與及巴塞隆拿等等若干球隊。

再講吓轉會費，據報係先俾一百三十萬鎊再加浮動轉會費，一百三十萬鎊？對利記根本只係散紙呀！

又講吓加浮動轉會費，坊間有唔同版本，金額由二百萬鎊到三百萬鎊咁上下，施禾利點先拎得晒呢筆錢？有幾位知名利記記者係話要雲丹貝治為利記350場後先收得足！三百五十場？吓？係呀我地無轉述錯你地亦無睇錯！

350場係咩數字？即係史基圖以前都好少傷患，都算係主力呀，加加埋埋都係上陣咗320場。軒達臣黎咗利記八年，做埋隊長，上陣次數係324次！近廿年為利記上陣超級350場有咩球員？加歷查、謝拉特、希比亞、連拿、科拿仲有麥馬拿文！全部已經上晒神枱喇！

然後又當雲丹貝治健健康康，兩年內打上主力，平均一年踢40場咁先喇，都大概要八、九年時間先上陣到350場，假如雲丹貝治又真係能夠代表利記上陣超過350次以上，到時唔係Legend都肯定係fans favourite喇！三百萬鎊速速鎊唔會兩頭望。

八年後三百萬鎊可以買到咩球員呢？真係望唔透喇！

簡單黎講，根本就係不平等條約呀！但係愛華士又能夠同對方傾我掂數，吹咩！

-----------------------------------------

其他神操作︰

18/19球季
1. 無聲無色下簽入法賓奴，轉會費只係四千萬鎊，係呢個市場算係平野。
2. 將三號門將獲特賣走，轉會費收入一千二百萬鎊，然後獲特全季一秒鐘都無喺英超亮相過。
3. 將長坐半季嘅蘇蘭基賣走，蘇蘭基去到般尼茅夫仍然為上陣而苦苦掙扎中。

17/18球季
1. 八百萬鎊簽入羅拔臣，兩季後羅拔臣成為英超最佳左閘，同時將史釗活賣俾侯城，一來一回只係俾咗幾百萬鎊。
2. 提早一年傾好基達轉會(買斷價另加額外轉會費)，擊敗拜仁慕尼黑等主要對手搶人成功。
3. 外借奧歷治，收番六百萬鎊。
4. 成功將沙高易手，收番二千六百萬鎊。

16/17球季
1. 將唔肯續約嘅冼佳亞賣去屈福特，收番四百萬鎊。冼佳亞離隊後輾轉借到英冠英甲效力，但即使效力低組別球隊仍一直未能成為主力。
2. 將巴特‧史密夫及艾比賣去般尼茅夫，前者從未爭位成功，現時外借到美職聯；後者為正選席位而努力中。
3. 將賓迪基賣斷俾水晶宮，收番買入價一大部份，賓迪基呢兩季越踢越沉。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

個bonus真係on9

諗起古狗其實可以

唔買人一樣要照屌
但d轉會操作真係好勁

歐洲黑店

條友真係幾屈

YMCA!!

求求你先唔好吹奏ab

估唔到會喺利po見到吹奏轉會操作

【神操作】

米高‧愛華士係神？！

最新雲丹貝治轉會利記，轉會背後樂見利記真係重返歐洲之顛。能夠爭贏阿積士買入荷蘭新星，就幾乎等同同拜仁慕尼黑爭德國人贏咗一樣。然後報導仲話今次係爭贏阿積士、拜仁慕尼黑與及巴塞隆拿等等若干球隊。

講吓轉會費，據報係先俾一百三十萬鎊再加浮動轉會費，一百三十萬鎊？對利記根本只係散紙呀！

又講吓浮動轉會費，坊間有唔同版本，金額由二百萬鎊到三百萬鎊咁上下，施禾利點先拎得晒呢筆錢？有幾位知名利記記者係話要雲丹貝治為利記350場後先收得足！三百五十場？吓？係呀我地無轉述錯你地亦無睇錯！

350場係咩數字？即係史基圖以前都好少傷患，都算係主力呀，加加埋埋都係上陣咗320場。軒達臣黎咗利記八年，做埋隊長，上陣次數係324次！近廿年為利記上陣超過350場有咩球員？加歷查、謝拉特、希比亞、連拿、科拿仲有麥馬拿文！全部已經上晒神枱喇！

然後又當雲丹貝治健健康康，兩年內打上主力，平均一年踢40場咁先喇，都大概要八、九年時間先上陣到350場，假如雲丹貝治又真係能夠代表利記上陣超過350次以上，到時唔係Legend都肯定係fans favourite喇！三百萬鎊速速鎊唔會兩頭望。

八年後三百萬鎊可以買到咩球員呢？真係望唔透喇！

簡單黎講，根本就係不平等條約呀！但係愛華士又能夠同對方傾我掂數，吹咩！

-----------------------------------------

其他神操作︰

18/19球季
1. 無聲無色下簽入法賓奴，轉會費只係四千萬鎊，係呢個市場算係平野。
2. 將三號門將獲特賣走，轉會費收入一千二百萬鎊，然後獲特全季一秒鐘都無喺英超亮相過。
3. 將長坐半季嘅蘇蘭基賣走，蘇蘭基去到般尼茅夫仍然為上陣而苦苦掙扎中。

17/18球季
1. 八百萬鎊簽入羅拔臣，兩季後羅拔臣成為英超最佳左閘，同時將史釗活賣俾侯城，一來一回只係俾咗幾百萬鎊。
2. 提早一年傾好基達轉會(買斷價另加額外轉會費)，擊敗拜仁慕尼黑等主要對手搶人成功。
3. 外借奧歷治，收番六百萬鎊。
4. 成功將沙高易手，收番二千六百萬鎊。

16/17球季
1. 將唔肯續約嘅冼佳亞賣去屈福特，收番四百萬鎊。冼佳亞離隊後輾轉借到英冠英甲效力，但即使效力低組別球隊仍一直未能成為主力。
2. 將巴特‧史密夫及艾比賣去般尼茅夫，前者從未爭位成功，現時外借到美職聯；後者為正選席位而努力中。
3. 將賓迪基賣斷俾水晶宮，收番買入價一大部份，賓迪基呢兩季越踢越沉。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

近幾年真係冇得挑剔啦
d水貨都高價sell得出

求求各位唔好同我爭住吹AB

真係要屌買唔到fekir

咪戇鳩，慳咁撚多咪又係用嚟買遊艇

神操作=低買高賣
姐係唔會用高價買人囉

黑店

扯啦 死gay佬

佢扯左

會唔會請AB 就撚就

廢時放假等多d人上街

I can do this all day

照佢字面應該唔會

買個後生仔都打哂J
唔係咁掛

老虎隻老虎狗死左

一齊ok?

講表現啫，即插即用，打到高美斯表現+唔易傷，我不反fsg了

買返個進攻球員先收貨

希望第一場就比佢打正選

至少train 半年

買返一對即食閘同攻中先收貨

17歲打到gomez表現難啲呀？

賣l6先

所以結論咪買件無咩作用既投資式幻幻，根本無野好j
當然歡迎fsg打我面

只可以博輸左都無乜損失
但踢都未踢就J,過火D掛

仲有一隊一個人都未買,J乜鳩

閘係後備呀，即食條毛，攻中就真係要啦

明仔差啲做罪人

啲風向係咁轉
吹奏一陣又反返

雖然會比人話我係精仔，但近年FSG你話佢淨投入少係真既，但來來回回操作又的確係賣到好價又買得到岩用既人，打下J都無傷大雅既

咁都要買到個係可以輪換到 一陣又有個屌摩咁擺喺到有咩用

邊位手足未登記做選民就做d登啦

球12m差到仆街

VVD唔洗抖架？咁快開操？

唔洗踢比賽做下小小運動keep狀態其實ok ge
唔係放完假就變肥佬

肥過廢中

上年定前年明奴個腩

Camacho leaves Liverpool for Sporting in £5m deal

暫時睇機會微

未投過票 有冇幫手填埋

鬥心王 要爭英超

Gomez18歲已經有得踢正選

無吹奏過FSG

點解去皇馬 笑得咁勉強？

好想睇豬豬俠

唔好諗
快啲填
幾日後就截

冇嬲到仆街咁誇張

如果最後25m簽埋Fekir
Edwards應該可以起銅像

12年岩岩趕得切18歲做選民投票

簽到再算喇

咩呀唔明

佢個pdf個信封寫咗免郵費

報稅表咁煩嘅野年年都識填啦
冇理由選民登記果張咁簡單就唔識填

手足太會擔心無謂野
網上登記啦
download pdf然後填value再upload返就ok

其實幾型

唔係換成人身分證嗰時順手申請埋選民架咩

即係唔洗起

我果陣係咁岩有個姐姐問我申唔申請選民
唔係個個都遇到

簽左bruno都唔洗起

每屆區選都好絕望咁好想踢走民賤聯大佬

一入一出 又賺2百幾萬

九龍東JJ表示
利申: 小妹未夠秤做選民

唔簽Fekir 可能真係無人識法文，佢英文程度點又唔知，盡量避免掛

話時話基達學好英文未

九西投完游b 俾人DQ左

法文幫有幾個嘅
Keita Mane Origi

Origi識4國語言

非洲幫嗰堆已經識啦

拍片時發現佢唔識講英文

如果當時唔係內戰緊
點到佢dq得咁易

班保王狗好多資源
又勤力落街
莫講話踢走，連保住原本有嘅都唔易

me too以為教主一定夠票

投教主個班dup晒春

大把飲飲食食著數，仲有新移民好撚細膽，落到嚟都唔敢投其他黨

九龍西手足

仲要好多區自動當選呢

Metoo

手足唔好淨係掛住立會
區會都好重要

九東投邊個都死
剩低既泛民本土就日日鬧交
屎都無得食

我見時事台手足之前有po傾想挑機啲自動當選
希望佢地成事

點解泛民自己唔整多D蛇齋餅粽

真 九東仲要勁多真心膠廢老
利申九東

首先中共條水無限大，escalate上去都唔會夠佢玩
其次泛民撚好多道德潔癖，踩賄選界過唔到自己果關

應該咁講 冇道德先會入獻祭派

廢老多撚到泛民本土都唔敢入黎選啦
日日落街就見建制係到派乜派物哄堆廢老

又唔派比我

其實應該泛民自己派人選自動當選果啲
普通平凡人好難打打下工轉食政治飯
泛民派班靚仔去，當吸經吸知名度，選到又多個位多小小資源

屌, 好心啦, 全世界選舉不嬲都係咁玩, 要贏就要無所不用其極啦, 一係就咪撚參選

個區議會比人地把持，你想學禮義廉book個場搞個盆菜宴都唔易啦

所以要打爆個區會先得
立會確實有功能組別阻止晒好難搞
區會重奪返部份資源連結返好個社群先

岩, 做好地區, 慢慢先上立會

yes，仲有唔撚想再見到D on9漏水涼亭

佢究竟帶對家去邊間夜總會傾，咁撚勁

班冚家產剩係食廢老啲鐵票都夠做啦

屌，我都係，俾游b水咗

我利有linda

仲要係天價

啲仆街掌心雷

左右閘le

老虎先係翻譯家
法文（踢過三年里昂）
英文
克羅地亞文
德文 （佢細個走難去過德國）
跟住仲有南斯拉夫果d文
唔知沙拿有冇教佢阿拉伯文

鬼妹仔好早熟
分分鐘得十三歲

又唔會話比佢水左既 講真 都估唔到上面同你去咁盡 咁樣DQ

童養媳

On this day in 2016, Liverpool completed the signing of Sadio Mané. 🔥 #LFC

Reports from AFCON have suggested Guinea medical staff are not sure Naby Keïta will be fit to play on 30 June after possibly picking up an injury. 😤 #LFC

說好的葛斯

Sporting Lisbon manager Marcel Keizer believes Bruno Fernandes is likely to leave this summer. Fernandes is being monitored by Manchester United and Liverpool have also been linked.
Keizer: “I want Bruno Fernandes to stay, but everyone knows the current situation. It’s going to be difficult to keep him going, he’s on vacation, we’ll see what happens.” #LFC

點會係差到仆街
1718一開始係綿勞射12碼 對閪維爾炒左先轉返米拿射

咁我唔知啦，人有三衰六旺，牙朗一兩季前啲罰球都啪啪聲，今季都射到半途被祖仔沒收返射罰球權

哎，唔知點講。始終都覺得梁頌恒好鬼

我就好明顯十衰零旺

今晚有無手足去？

到時邊個可以保護小妹

咁先係小鮮肉吖嘛

camacho<>fernandes

沙拿啲12碼好穩陣

獌機會大D

咪撚玩啦。。 下下怒轟中間叫穩陣？
米拿真係贏10條街

入咪得

游b唔玩了

叫做合格 但真係冇咩技巧

但真係吹佢唔漲
佢12碼100%

咁我玩游b

咁屌摩都100%

利申未fact check 印象派

我覺得游小姐正常過梁生好多

鬼你老母

利申黑鬼

好耐無入黎
一入黎就見到鬼論..
依個時候 唔好再鬼黎鬼去啦
連登就真係好多鬼入黎分化啦
我地自己人根本唔應該互相懷疑
琴晚睇左篇文講粱
佢比人影到上的士 係因為佢係咁多個議員中最遲走 佢留守左好耐 都勸過人小心/走
再加上 影佢既係CCTVB 佢地剪接真係唔洗你教

再講arm arm個星期三 佢吹雞 我發夢都去左
個個都話見到唔佢(係LIHKG) 又話佢係鬼 結果就有晒相證明佢係去左狗屋

我地人數已經開始少 再咁捉鬼都無意思
大家小心D唔好比人帶好過啦
少一個人就少一分力呀

蠢同鬼係兩樣野

為你賣命乜撚都冇哂都鬼
我屌你老母啦

Top 10 Liverpool Players Since 70’s 🔴🏆

1. Steven Gerrard

2. Kenny Dalglish

3. Ian Rush

4. Graeme Souness

5. John Barnes

6. Ian Callaghan

7. Mohamed Salah

8. Luis Suarez

9. Alan Hansen

10. Robbie Fowler

我真係唔想針對熱青城
但呢排係咁咬住話梁係鬼果堆acc都係好鍾意陳雲果班友
大家自己諗

Miss過3球啦
英超對哈多士都miss左一球

嘩醒唔起果場 已經係17年前段
不過check返強如米拿都炒過兩球 (過到黎計)

人之常情
強如巴神都miss過一次，比連拿救到

同陳雲一樣
佢唔會係鬼
但真係少on9

硬係覺得VVD同TAA射可能仲好
費奴成日MISS, 沙拿淨係大大力射中間先入.

仲有唔好再搵沙拿斬角球啦,
下下無力咁飄去前柱俾人輕鬆頂走,
真係睇到燥

沙拿開角永遠都係冇力
好似啲中學生未發育完冇咩腳力咁開到

我唔係話兩邊有一邊係鬼
但明顯係私怨mode緊

米拿射係最好架啦，最穩係佢
沙拿決賽嗰球爭少少就撲到

熱狗就少理啦
咁多年都冇變過當年狙擊都算
呢個關頭仲分化
衰撚過波台班假膠

我係其中一個唔鍾意梁生既人
我就唔會話佢係鬼
不過佢D政治判斷真係有問題

咁香港大部份政治人物都有呢個問題

Me新西先仆街呀

出唔到一個柯p律師果班有時都智力有問題

千雪

入會

我唔做人啦jojo

醫生配律師
而我只係工程狗

新西上屆投左青政

我諗ali結婚果日我都唔想做人

咁民主好就好在上屆做得差，今屆咪唔好投lo，你估外國無妓女當選咩，做到屎咁，下屆咪無得做

點解冇人理中環海濱送解放軍？

姐姐結婚定ali結婚難受d

連千雪bb都要結婚 我唔想做人了

ali

仲有杰0BB呢

呢d臭雞咪撚再提啦

因為姐姐係同奶西仔結婚

夠啦ff完啦

膝頭哥...

理左
救唔翻

多謝大家祝福千雪BB同我本人
我地會美滿幸福活下去

比清祝福
相信千雪bb重返單身嘅日子不遠矣

比清燈自已

Liverpudlian Ty - FB Page

根據英國衛報記者 Ed Aarons 及畿內亞記者 Amadou Makadji，現時喺畿內亞國家隊征戰非洲國家盃嘅利物浦中場球員拿比基達，佢嘅大腿及外小腿受傷，將會無法喺最後一場分組賽對布隆迪嘅賽事上陣。佢今日並冇參加操練。
畿內亞國家隊嘗試令拿比基達喺受傷之後，趕及征戰非洲國家盃，今次嘅事件只會增加球會及國家隊之間嘅緊張關係。

Source?

你是朱千雪 我是長街 怕日出一到彼此瓦解

祝福聲千雪都聽到

我記得有個仲似又係無碼

雖然唔想打丁住

但seed plz

美雪ありす 美雪艾莉絲 無碼流出 01

大大功德無量

小心個腎

同路

[無碼] 1417 續生中 真性淫亂美少女 笑乃柑菜

污煙瘴氣

bb

藍字

台長

玻璃人

真係好密吓

屌對上個場 叫左幾次軍醫都唔撚換 屌佢

係以咩黎做準則

無理由阿蘇會高過科拿掛

請問呢度有冇管理員

好彩無奧狗

有咩幫到你

有人貼av link

得一條太少

燒山講少句係咪會死

非洲巫醫

不過基達 都係玻璃底

收到風Wilson有機會響一隊證明自己

阿古蘭尼都退休了

我哋都老喇

杜sir點會唔是第一
鍾意謝仔都係咁話
杜sir臨危受命 救返利記一命 仲拎到個杯仔

孤獨終老

Players

Harry Wilson is set to be given a chance to stake his claim in the first team. (Echo) 👀 #LFC

Naby Keïta has picked up a thigh injury that will rule him out for Guinea’s crucial AFCON clash against Burundi. It’s unclear at this stage how severe the injury is, but the Reds star won’t make the Burundi game. 😤 #LFC

就算講player king都係大過謝隊啦應該
d trophy多到

問過契仔沙拿未

真係隔硬出 高普應該幾嬲下 加埋受傷史黎評估

我諗開季都幾難見到佢

Alex Oxlade-Chamberlain and Carl Jenkinson in Hong Kong

有水貨冇王子

水貨又破紀錄又兩季金靴又歐聯
王子好難比得上wor

咁蘇7呢

所以個人認為蘇7唔配

如果蘇7喺top 10咁王子都應該啦

code

想做隻狗

做後備ok 啦

其實蘇七踢得咁短時間
得最尾嗰季先叫做屈機
咁都入到10大真係好離譜
不過王子連聯賽盃都冇贏過就更加唔會有

加歷查就有份量得多 737場 one club man
乜柒都贏過 除咗英超

青訓出身

個榜係咪投票定點？可能多謝隊fans個年齡層投？

近年來以一人之力將利記抽到上爭英超
3次拎第2 有1次已經係佢

又到左鬥快棄FANTASY PREMIER LEAGUE 時候

謝隊個氣場勁好多

上季玩到尾 但其實真係好悶好無聊

推一推
我想知

thanks

今個月唔再提肥婆

你咁講費托都有阿二啦
不過牙蘇有個飛機盃
費托乜都無 可能咁樣就差咁d

但費托沒欠利記
只有利記負佢

係唔係1人之力已經差好多

SO7高過王子好合理

個陣都有利迷燒佢波衫

費托隔離都係賴恩巴布尼亞拿之流
反而蘇7身邊有全盛大清
唔好成日講咩1人之力

近代最有台型同瀟灑既射手
廢托係不二之選
踢法又唔茅

明明牙蘇季中先大爆發
季初大師兄先係真．一人之力撐住頭家

閃光1：0戰術

今個月得返幾日

咪係,大清傷左個期蘇7先算係一人之力
D入波全部係佢造出黎

今日姐姐係唔係趕住收工happy friday

收工1q

你真定假唔明呀

費托夠有Gerrard 啦 中場仲有沙比同馬斯查奴
蘇7個時利記個陣差咁多
最多講一人之力我嚴重左

計埋中後場同埋整體實力費托時代係勁好多
但鋒線完全唔係sas個皮
費托d拍擋係尼高治禾朗連

6月有上過連登都一定明啦吓嘛

痴撚線 邊位連登仔係大阪跳海示威？

姐係唔買人啦dnlm fsg,wilson我覺得後備都未夠班,希望我睇錯啦,但fsg可唔可以生性d,唔係真係攞個歐聯就夠皮呀,食住個勢,要埋英超啦,哩兩三年攞唔到,又唔知要等幾耐

兩閘替補啊屌fsg老母

其實佢地知唔知日本人好尊重個海

同埋三文魚

師兄新利迷？

利迷應該睇得好化，無慾無球
今年拎冠種感覺好陌生

輸多粒 正苦5:0 香港人

諗返嗰日林卓廷上台打晒飛機咁叫笑真係得啖笑

以後唔屌泛民，今次個個都咁勇

香港需要老虎咁嘅人出黎team talk

退無可退先識黎勇真係仆街黎
早幾年就唔應該繼續同港共deal啦唉搞到今時今日咁

而家大禍臨頭未識驚囉

泛民都係仆街不過唔夠建制仆街

老實，唔好對佢太大期望，生意佬

今次有幾個真係做到嘢嘅

呢個當然
保皇狗一定係賣港賊先
呢個時勢幾唔鍾意泛民都要互相利用左先

淨係respect鄺子

下個topic繼續屌返港共啦

難得簽左新人姐今個po係

王子

睇錯玉子

認真
完全無mood理垃圾利
再唔理香港就去利物浦長住架啦

利記奪冠旅程，睇左3個版本，一個現場live版

一個賽後bein sport 節目球洲足球雜志剪輯版，唔同鏡頭角度欣賞返同一刻，過癮

最感動既一個版本一定係LFCTV 剪輯版，條片由賽會 攝影師，spurs 攝影團隊同利記攝影團隊共同參於，lfctv cut 出呢個版本，富有電影感，正到爆

球証現場把聲看收埋音，成條片冇悶場，珍藏

之前先廿幾萬做左隻92fb torres玩鳩我咩

咁聽落其實你個後果都唔算好差
我呢啲窮撚就要繼續留香港

點都好 都會無左歸屬感 未到絕路都唔想走
但無計 宜家個情況惡劣成咁 一定要諗下後路
宜家講緊咩都未成立未通過都已經變人治社會
留係香港可能只會變新疆咁 其中一個人肉炸彈

係咪要疊埋心水搵錢移民了
好撚心痛痛過分手

移去邊
台灣 東南亞係平d呀
但係生活質素真係好麻麻
去澳洲 加拿大 美 歐又要at least 幾百萬
點走呀

台灣新北好了

屌你老母監控燈柱
港官仲要賣港人賣到幾時

馬拉睇杜汶澤個節目真係幾吸引
門檻又相對唔算高

睇電視唔好信太多

好似唔比打工

居留唔係入藉

都係用香港passport

台灣啦

仲未簽到人。。七一前俾我開心下都唔得

我自己去過3次
真係無咩好感
食物真係好普通口味唔太適合我
可能係自己問題
交通真係無香港方便
住就地方係大d但係環境同配套都係有距離
港女>台妹

香港真係住慣左

台北熱門行街地點西門町俾我感覺就似荃灣眾安街。。

FSG肯買人未呀六弟獌都準備簽第三件

過埋copa america同埋非洲杯先

買咗幼幼仲唔滿意

買左件幼幼，但轉手又賣返件幼幼，FSG咁就賺3M

fsg都幾勁
係少少風聲都冇
唔知係準備緊定完全冇做過野

馬拉好似排華

可能睇緊班非洲兵le

Go west~life is peaceful there
Go west~in the open air

根據我英國讀書果陣d馬來西亞同學講
深色果d馬拉人又稱馬拉豬，
佢地會強調唔好叫佢地馬拉人，叫馬來西亞(華)人
首先唔好因為佢地叫做華人就覺得佢地係蝗
佢地同上代大陸黎香港建設香港果d一樣
經濟好大程度係由馬來西亞華人撐起

至於排唔排華就基本上兩邊就互唔鍾意架啦
一黎馬來西亞華人覺得班豬好撚懶
但d高官就好黑暗咁由班豬做哂

係 啲醫生好多都係印度人/華人 好少見到馬拉人 但明明佢地佔70%人口

有冇聽過早兩年大選點票冇啦啦停電
一開返燈多左兩箱票
d黑箱作業係明目張擔咁好過份

馬來西亞貪得好痴線

所以啲華人都去曬新加坡搵食

移民 談何容易
而且點會有歸屬感

Max Kruse去咗費倫巴治 覺得佢幾岩做明奴後備

如果唔講政府 香港>其他
食物 你有錢咩菜 幾高級都食到
交通 除左貴 長期都係世界第一
住 就真係好撚貴不論係買/租都好
買野 有錢咩都有
港女>其他
總結 唔係共狗強佔香港都唔想走

強佔左啦

Tvb fans的確係事實
佢地話學廣東話都係靠tvb

親唔親共就睇年紀啦
至少我識我地呢個年紀果d都知中國係仆街
佢地都撐香港
老就冇得講啦香港都多廢老啦

其實呢個係幾大問題
自從左膠式階段性勝利俾人批評恥笑後就冇人敢再claim階段性勝利
但啲人冇諗清楚個真正問題位
左膠果種嘅問題係claim咗階段性勝利之後即散水嘛
你唔去散咁claim, claim完keep住有行動未得囉
群眾係需要勝利嘅感覺先有動力架
就好似垃圾利狂失分都會開始有人唔想再睇波住啦
結果一大班人互相放負能量
搞到好似做乜都冇用出唔出黎都冇意思咁越黎越少人

完全同意

從來沒有

衰左
唔想做人了

點解衰？

我地係中國人
好感動
好自豪

Trump為左連任 奶埋共

變左火車

8月都黎緊
難以置信包皮都仲未官宣

有冇ching諗住移民上大陸

klopp passed the contract to mbappe.

breaking news

要有心理準備馬拉啲華人九成係大中華膠

射了, thx

Newcastle ‘confident’ they can convince Steven Gerrard to leave Rangers
GOSSIP

咁你留係香港等死la

6分已袋袋

等

唔好買非洲兵啦下年季初果3件都唔知放完假未

binc

香港就黎同新彊一樣

正..
紐無錢買人..謝4又會借利D人去練

還掂香港都變到大陸咁

我上去食下大陸妹同元素表唔好

住D屋又大D, 條街又安全D

政府又保護人民

諗起當年炒完卡數落吧打人

儲到舊錢去馬拉退休就真係唔錯
但果邊好窮要搵錢都唔易

熱誠直拳

整個碼頭姐..未完既 唔好灰心住

當年舊登好多人屌 on99

香港人要移民真係幾難搞，台灣東南亞係平但生活水平真係比香港低，去歐美澳州又唔係個個負擔到，而有錢去得既本身係香港已經多數係既得利益者唔太需要去諗哩啲

隱形富豪

同香港政府由d87把持一樣

的確係,因為中國唔會打馬來

垃圾Trump為左連任 唔提香港 放生華為

正常, 先為自身同美國利益行先

住柔佛應該幾爽又近新加坡 不過個邊4季一樣熱到仆街

無錢留係香港倣中國人啦

柔佛千祈唔好
治安馬來西亞之中最差

檳城
馬六甲
怡保
呢啲會比較啱華人住

多謝trump trump
直頭唔使"考慮"移唔移了
宜家直接逼你移

其實估到啦
你諗佢玩嘢係真係憎大陸咩
只係想習習低頭啫

我覺得可以睇定d先
之前支那已經開到口唔想講香港
唔洗因為呢一刻冇提到香港就咁快咁失望

檳城幾好，好似七十年代香港

彭斯就真係反支反到仆街，寄望佢好過

有冇ching知上個禮拜一交左表做選民 但仲未有回信點做好

咪就係
直接擁抱Winnie the fool
好過擁抱冇奶既特首

睇完走佬去馬拉真係想去怡保住

用曬全副身家移民未

巴打有錢

邊有放生
只係話國安問題以外生意照做

爸打養唔養寵物

政府d野應該冇咁快手
太擔心可以打去問下大概要幾耐

若有疑問，歡迎致電選舉事務處的熱線2891 1001或發電郵至reoenq@reo.gov.hk查詢

加多個反送中 反中共

淋病又賣港

點解會有人覺得侵侵會理香港

生意佬 咩都賣得

有無手足買咗呢本
值唔值得買

升旗儀式驚撚到

垃圾政府

屌，唯一鍾情既轉會目標bruno ，比獌要左

見咁耐冇消息就google下，d結果

好想佢拍住軒隊，中場有柔又有剛

FSG有冇去爭取下？

巴布去加拉塔沙雷，不回家了

五層防線

范將軍

不吐不快，獌歐聯都冇得踢，吸引既地方只有以往既輝煌同最重要既人工高同比錢爽

我明利記有佢一套駛錢方式，但當你見到bruno呢類極佳既球員就要打破常規去行馬

回黎做咩

踢後備都好，舊年睇仲有啲貨

睇定啲先啦
唔好自亂陣腳

係

vdb 係左閘替補就真係笑出聲

唉
又多一個
屌你老母冷血特狗政府

屌

睇到個血書
好sad

邊撚到有公義呀屌你老母

Stat唔岩就唔買

唉 好撚絕望

又一單

屌你老母垃圾港共政府
唔好再有第三個啦
利子個個都要出嚟
屌佢老母呀

要幾絕望先會又有人以死明志

覺得自己情緒有d不穩既手足
暫時唔好上連登住
同其他人傾下計舒緩返個情緒先

有啲人成日話抑鬱先會尋死
但係佢地有冇諗過
望住香港一日一日咁退步
一次又一次既反抗
由反國教 菜園村 一地兩檢 雨傘運動 大陸換血計劃 魚蛋革命 DQ事件 反送中 甚至係中環海皮送中 （我已經忽略左好多 要講仲有排數）
一次又一次咁當市民冇到 到依家有人以死相諫
要以自己生命作控訴 政府都係冇回應過

然後仲有人可以覺得唔關佢事
係班垃圾既眼中一單又一單既只係數字

究竟個社會扭曲到點樣 大家先肯停一停 諗一諗個問題所在

我敢肯定 如果政府再唔回應 將啲唔只係以死控訴
而係會有人選擇去以命換命 同政府官員建制派黑警攬炒

咪撚覆隻曼狗啦

依個已經係第三個啦 之前一地兩檢已經走左個

唔好做傻事喇，呢個正苦同班仆街藍屍唔會有任何感覺，留返條命同佢地搏過仲好

bruno 好有入侵性，有射波之餘，d比波插哂上前面隊友，早排吹到似層層以為利記新季有超驚喜

而家

問題係好多口講反送中嘅已經翻左去吃喝玩樂

哎，預咗啦，港豬

係咪要全香港嘅後生仔都死先放棄呀
屌

FSG

唔係既就唔好放行風，吹包皮呢d輕輕鬆鬆冇殺傷力，唔傷感情

可能支共真係想咁，無晒反對聲音

到時777又出黎
話反送中害左香港年輕人
叫大家收手

要記住我地而家面對嘅係全世界最大嘅黑社會，佢地無人性。自殺，自焚呢啲係無用嫁，佢只會笑你地on9

做人要有信念
唔好咁容易死
即使唔成功 都係一個過程
就好似捧左咁多年利 英超都冇 未一樣捧
希望個死者安息

收佢老母
只要我地唔死要出嚟後反對
直至香港真係有自由

Yes
唔好再有人咁樣犧牲啦

下年阿諾同啫喱一齊傷就仆街

Bruno去你愛隊呀
唔係去利物浦

上緊火，唔好笑

今時今日嘅6弟獌買乜都冇所謂啦，佢地一日唔換個CEO同換返個有料嘅領隊，買到美斯都冇用

但見佢地打j打到咁
真係好撚核突

5千萬買件英格蘭國家隊後備都冇份嘅右閘就打J呢件都5千萬，我地阿諾起碼1.2億

一名曼聯小球迷接受英國獨立電視台採訪，他童言無忌直言球隊所有球員都是垃圾。這則尷尬的視頻今日在Twitter上被瘋狂轉發。
記者：你支持哪支球隊？
小孩：曼聯。
記者：你最喜歡曼聯哪位球員？
小孩，一個也沒有，他們都是垃圾。

屌原來連登仔真係好多弱智
本來好冷靜都搞到而家好唔穩定
潛陣先

唉
RIP

連登多唔多弱智我唔敢講
死熱狗就肯撚定最多弱智
我識件熱狗知有人死
第一句居然係死多件 泛民7.1肥肥啦
屌睇撚到我慶到呢

冇心機，又潛一輪

正常人就唔會做熱狗啦

唉 我瘋狂睇歐聯奪冠同反cup巴塞但個心仲係好唔舒服

唉

08高鐵開始 個政府開始痴線

各位親愛的朋友
做任何事都要切忌過激

理念誠可貴
生命價更高高

熱城 教主一走就開變質

問題之後個兩句.......

生命價最高

unfriend絕交啦
同d自以為好撚柒醒既一事無成弱智仔做朋友無益
如果佢當面講就順手窩佢一搥

屌你老母國家隊整到keita殘哂

熱狗不嬲低賤

小朋友唔講大話

我feel到 烈士變幸福左

炸炸淋推爆呢個跟住下個topic名紀念多位烈士之餘都呼籲吓大家唔好做傻事

少一個都唔得㗎

以後可能好似西藏自焚咁

又一位以死明志
請珍惜生命

講好左 幾多個出黎幾多個走 點解你要咁做呀

冇人性 狗都不如

唔小心又J一次

Naby #Keita "A Liverpool doctor consulted me yesterday. I was fine. I'm not sure to play tomorrow. we have a training just now. Then, the coach will decide" #LFC

利愛國撚名單
史獨
啦
keita

我搵唔到嘅,official左?

沙拿比埃及FA撚都照踢

我已背上一身苦困後悔與唏噓
你眼裡卻此刻充滿淚
這個世界已不知不覺的空虛
Woo 不想你別去

廿鳩幾年前既beyond
好多歌詞仲套到落宜家既香港

屌曬你地全部
有心情睇利
唔幫手推正能量post

係唔能推呀,吹呀

推爆佢換新topic

不過望住e家d偽人
我真係好擔心梅姐 哥哥同家駒冇死概話
E家都係奶共奶到雪雪聲

每個人面對負面情緒的做法都唔一樣
抽身睇下其他自己關心既事物都係一種舒壓方法
你又何苦咁樣開地圖炮呢

Sorry

Beyond d 歌幾時都啱聽ga la

十年

難得呢幾日個心情冷靜返d 無再咁intense
而家又再一次沉重返.....
大家唔好再離開我地啦 我求下你地............

你自己都要量力而為
共勉之

清

RIP

一個都嫌多

Marco Rubio
‏@marcorubio

If President Trump has in fact bargained away the recent restrictions on #Huawei, then we will have to get those restrictions put back in place through legislation.

And it will pass with a large veto proof majority.
7:43 AM - 29 Jun 2019

做開CD-ROM 既新利留名
今日先買的

佢成日都忍唔住出po

邊度仲有龍

Ali咁夠膽
btw rip

翻睇緊WWC 法 vs 美，幾好睇，d女好鏡意區插水

有個法國球員叫torrent，好正既名

Liverpool transfer news and rumours LIVE - Updates on Mbappe won't sign new PSG deal, Origi 'close to agreement', Arsenal to listen to Aubameyang offers

終於有利好news沖喜下

梅姐咁多個所謂徒弟，得hocc繼承到佢風骨

真女神

前幾日我行商場見到有間叫Free Mix 既體育用品鋪見到有件黑金s 就買左 問職員有冇多件黑金想買比女女 佢話有 結果今日買埋

聽晚出黎啦痢記手足

聽晚定71朝早？

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

71 7點前
抖左幾日咩都夠皮

身邊有兩個人都識佢
睇住佢地自責真係好難受

黎呀

巴西呢啲鄉下地方都有得踢美洲盃

要好好引導情緒
或者搵人幫

其實講行動升級可以升成點
武裝抗爭？
若然唔係有咩分別
林奠都係唔撚會理你
和平抗爭係唔會撼動到當權者
由其社會大多數人都認為翻工重要過一齊嘅時候
可以點
可以點先保護到我眼前嘅事物
我真係好討厭點解我要出生係呢個地方
一歲以來都冇乜發生過好事
我真係好討厭做人

[member]請冷靜
暫時什麼也不要想著

呢個6月真係永世難忘,
利拎歐聯,開心左一星期,之後冇開心過

力子

屌又有一個公海post嬲撚到仆街
讀書讀到痴撚左線覺得人命只係資源嘅一種咁
屌

我係咪應該一個月唔好上連登

休息下啦

力子呢類神峰 後備落場 頂波 射波 比個波佢越近龍越有威脅

呢排咁多事發生,都好少上利post, 利post都推好慢

推呢推去咪又係612

Henry
人地問佢下季計劃，佢答Ox同lalala好返會幫到手，奧子會有多d機會

Naby Keïta: “A Liverpool doctor consulted me yesterday. I was fine. I'm not sure to play tomorrow. We have a training just now. Then, the coach will decide.”
Rare good injury news on the international front. 🇬🇳 #LFC

最已陣

蘇9

Fsg簽返個包皮慰藉下可憐利子啦

【約翰亨利：要贏英超】

利物浦班主約翰亨利日前於倫敦出席美國職業棒球倫敦系列賽時表示，來季目標直指英超：「對我來說，在歐聯贏得冠軍比在本土勝出成就更大，但我知球迷更想在英超勝出，我們來季將專注爭奪英超。」

被問及如何加強球隊實力時，他表示：「我們需要保持健康，我們有 AOC （張伯倫）歸隊，我們需要一個健康的拉蘭拿。」

「這不到我說，但我估計明年有更多機會見到 Divock （奧歷治），我覺得他總帶來特別的元素，有力量及速度，還有入球能力。我對來年感覺良好。」

回顧上個聯賽球季，亨利表示：「我們大夥兒從賽季第一天到最後一天都竭盡所能，這是一個很長的賽季，球隊都展現了他們的能力。無論對手是哪一隊，他們都比對手更努力，我認為他們值得奪得一項錦標。」

「我們奪走了最大的一項錦標，我很高興。」

要簽都唔會係今季啦

無恥到

隔離鏝城已經係咁換新血，FSG係咪諗住下季原陣出番黎可以贏英超

簽到bruno或者fekir其中一個都滿足了

下季仲要打世冠盃但人腳又少左

有WU章？
想印歐聯

邊到黎？即刻衝去買

我地熱血利幾句打氣說話勝過洗幾千萬買人啦

lalala上次傷完落場表現係唔錯
只不過又唔知幾時又傷

蘇竟然射失pen

係咪咁？印就應該要自己再拎出去印？

可以search Free Mix 問下 我買左兩件黑金 第二件都係要佢search下全港倉存搵到件比我 唔知仲有冇 紅色我都買左兩件

fsg真係撚屌 拎完歐聯唔買人

黑金好似一定有 wu 章

即係最已陣

Yes
咁我等官網

好有信心fsg會洗大錢起碼一個big name一個後備

傳聞第三件作客好似都係黑色不過藍字？

那來的自信

D pattern好似好醜

我們需要一個健康的拉蘭拿

老闆高汁！

上年成績咁好 隊波價值係咁升 加埋歐聯冠軍獎金 fsg賺左勁多 應該點都會漏返d出黎

烏龜咁快出局

Lalala 從來無健康過

咁佢本身都冇搞隊波，又一定唔會插手轉會
問佢簽人本來就晒氣

有 係2隊果陣

太睇少FSG

通常幾時official 出埋第三作客

當我地等到史獨健康果陣
史獨已經跑得好慢

可能係因為咁先少咗傷

其實利物浦由渣士年代打433學巴塞控傳到宜家高普，我個人都覺得利物浦中場太弱 完全冇創造力 淨係靠前鋒3個 睇下鏝城巴塞皇馬d中場可以由中場組織到上去供比前場 但利物浦中場創造力睇咁多年都改善唔到 有錯請指正

因為

果件

琴日有報導講Edward賣甘馬曹賣得咁平咁快唔似佢作風 應該係Bruno既轉會操作之一喎

希望係真

黑色好心就白字啦

估唔到

今季又係智利了

建議睇下今期足周 有提到戰術需要

最好巴西啦

唔算平啦
又唔係勁
又唔係賣比英超球會

都話bruno去曼聯

希望你下季可以成才

幾時作客先返貨呀

唔係熱刺咩

NB大把貨

都未done deal

歐聯版喎

7 8成啦
唔好ff利會買人啦

我兩星期前先買左客歐聯版

飛龍都有

見Twitter都係吹去獌多
唔多見話去熱刺

唔好去垃圾獌啦屌

同路 仲有黑龍

有無球會字

人地隻木狗今季好進取
睇下我地隻愛華斯

仆街我買左兩季now英超嫁 俾我dream下啦FSG

咁呢個一定無
香港得Ezfootball有球會字 你可打去問下

明明前兩日呢度先吹捧緊佢啲轉會手腕

唔同官網買轉number冇保障

明明Bruno to 利仲係最熱門

官網印歐聯章都好求其

邊撚話過佢去獌呀

henry開到口唔使買人了
比777更真誠

可以真心撐老細

心靈上終於搵到寄托
得到安慰
宜家黑暗中有一點燭光
多謝fsg, 多謝henry
人生滿希望多D正能量

Henry至少肯回應fans

其實老細可能真係唔知買乜人 克驚請人 淋病都唔知啦

唔信就算啦

如果基達都六千 我覺得般爐五千唔算貴 科水啦

我寧願要佢都唔要包皮呀屌

基達勁喎

太玻璃

就算唔買都托下價啦，兩隊曼狗今年又豪洗過億啦

Sorry囉

條友岩岩係杜拜渡完假
應該下星期就知佢去邊

真係死症 你睇b Silva 鐵打咁...

做利迷真慘，做左十幾年先見到上年豪洗一次下次豪洗都唔知有生之年睇唔睇到

太瘦啦 睇下fd子文尼成日撞黎撞去都無事

狜贏左美斯會點

美斯嬲得滯
離疤過利

我全晚都係到諗究竟盧同學希望我地有咩行動

都無得唔經官網買啦

上年使左40m邊爐 65m神龍 13m沙基利 計埋45m基達
都係大概165-170m 左右 古天奴果度100m 之前有一直有賣人 有幾豪使...

紅襪豪洗

希望講中係為造靚條數 七月一之後先買人
anyway 聽日利子記得出來 ynwa

[url]原價599放，全新未剪牌，黑金龍s 碼，
今年肥左，太緊望有清收留pm me
[/url]

成班利咁瘦 S M 2手都買唔到

下午可能會有大雨 各位利子注意

$279

荃灣好撚大雨

發惡夢了

有無黑色

希望聽日唔好有雨

No
Just red

咁似波鞋街D地

Sold in D2 Place 2/F
Near Lai Chi Kok station

利條數已經好靚上年賺左億幾

聽講熱急住賣大力神，唔知猁有無機會
有左呢個全能中場英超冠軍不是夢

有冇ching已經到左添馬

比清小心中暑🥵 添馬有咩搞 撐犬大聯盟？

去搵c煙bb

件新主場浸兩浸就甩色

波衫甩色？

唔撚係掛

咁點著
我有件shankly jacket又係甩色
搞到白色邊變咗淡粉紅

聽日都大機會落雨

新世紀個間有黑有紅

因為習by bus

所以塞車遲到

VVD呢

我加咗少少洗衣液同浸咗一陣
唔知係我洗衣液問題定咩
總之成盤水都係紅色
不過暫時睇落啲白色邊同印字都冇染到色

279？點解之前outlet見到千幾

拖鞋喎

279咁既拖鞋都嫌貴啦

定係27.9咋

幾時簽人代替大清同魔

史獨 > Brewster
屌摩 > 米拿拍爛檔

可能過埋今日先巨額簽人

佢老母，班廢老又幫聽日谷人數

有多隻大耳朵盃落袋就零舍不同，連高家軍都富貴過以前

拆晒連繷牆啲嘢，又去圍煲底

隨便啦 最多4萬人
Wfc
年輕人要既係心中一團火 以及不受傷流血

希望有一日會立條例，所以七十歲以上嘅親支人仕都人道毁滅

同5年前一樣
政府龜縮
搵d嘍囉搞鳩你企圖變去平民鬥平民
最後中間派覺得對唔準政權多一事不如少一事die down

今次應該係想擺警狗上枱吸仇恨，縱容班狗濫用權力，仲搞埋咩撐狗大會，等大部份人搞錯曬主題

1001 71

1001

完